剌客信條 一代有冇漢化包？

我係steam買左 但英文唔太好 想用繁中包 想問有冇人有中文版個檔上網搵果啲好似用正版開就變亂碼

3dm 未必dl到

冇記錯一代冇字幕架

一代有興趣就youtube通關算啦..個gameplay

啲人話會亂碼

咁我呢啲小薯仔靠聽實死了

有諗過 但細個回憶黎 買黎玩下

唔好開game住，去外國浸吓英文先，
三年後再開返隻game玩is ok

有漢堡包 啱唔啱

君子玩game 3年未晚

岩岩食完飯 幾飽

睇錯漢堡包